十一月去澳洲Cairns 同Melbourne，有冇洒店推介

請高手指教
Budget 1000 蚊港紙一晚
Cairns住三晚
最好近繁華d個一忽
Melbourne 都係住巿區，會去大洋路，Phillips Island 同坐Puffing Billy 蒸氣火車
住邊到好

Melbourne之前住過pensione hotel 雙人房都係around500-600一晚 雖然間房有少少細 不過近南十字同出去搭幾分鐘輕鐵就可以到Chinatown

行幾分鐘就可以到南十字車站搭機場巴士 另外推薦你去chinatown到食越南河 真心好食 不過唔記得叫咩名

多謝

有冇Cairns洒店推介

勇記越南河
btw巴打揸車?洗唔洗考慮部車泊邊

去兩星期Melbourne 同Tasmania 都係Airb&b

巴打仲未去
之前追你post到依家去完返埋黎了

cairns我覺得shangrila位置幾好，又有海景，岩岩google hkd $11xx一晚
千奇唔好住novotel, 大伏

cairns有間望海幾好 唔記得咩名

本來我住novotel個位都幾好，去night market, lagoon, 碼頭果d都係行好近就去到，去機場坐uber都係十分鐘，但間野蟻竇黎，又裝修緊嘈到死

Cairns 泊車應該冇問題？
Melbourne我去離開城巿地方，泊車應該冇問題？？

有冇melbourne airbnb推介？？

好多望海啊

樓下有巴打講左

我十一月頭去

我岩岩book左呢間啦多謝推介